有冇人試過做完gym頭痛

琴日做chest dip 做到最後果下比緊掙扎唔記得呼氣之後就開始有D 頭痛
會唔會已經谷傷左

邊有咁易
下次掙扎唔好怕醜叫出聲

下次記得嗌大聲d 唔係會內傷架